(醒未）股災加萬億送禮計劃

己經做到咁出面 究竟可以出句聲未你地